\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Ich will gegen das Geläut}
\index[vw]{Geistliche Lieder!Ich will gegen das Geläut}

\beginsong{Ich will gegen das Geläut}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/ichwillgegendasgelaut} 

%\begin{tabbing} 
%1. \=Ich will gegen das Ge\=l"aut der Leute \=mein Ge\=schweige \=stimmen.\kill
%\>\bf D\>\bf Fis\>\bf h\>\bf G\>\bf A\\
%1. Ich will gegen das Gel"aut der Leute mein Geschweige stimmen.\\

%\=Ich will gegen das Ge\=l"aut der Leute \=mein \=Ge\=schweige \=stim\=men.\kill
%\>\bf D\>\bf Fis\>\bf h\>\bf G\>\bf A\>\bf D\>\bf A\\
%Ich will gegen das Gel"aut der Leute mein Geschweige stimmen.\\
%\end{tabbing}

\beginverse 
\vspace{0.4cm}
2. \chord{D}Ich will gegen das Ge\chord{Fis}dröhn der Bomben \chord{h}meine \chord{G}Träume \chord{A}summen. \\
\chord{D}Ich will gegen das Ge\chord{Fis}dröhn der Bomben \chord{h}mei\chord{G}ne \chord{A}Träume \chord{D}sum\chord{A}men. \\
\endverse

\beginverse
3. \chord{D}Ich will gegen das Ge\chord{Fis}leucht der Lichter \chord{h}meinen \chord{G}Dunkelheiten \chord{A}trauen. \\
\chord{D}Ich will gegen das Ge\chord{Fis}leucht der Lichter \chord{h}mei\chord{G}nen \chord{A}Dunkelheiten \chord{D}trau\chord{A}en. \\
\endverse

\beginverse 
4. \chord{D}Ich will für die große \chord{Fis}Flut der Tränen \chord{h}eine \chord{G}Freudenmauer \chord{A}bauen. \\
\chord{D}Ich will für die große \chord{Fis}Flut der Tränen \chord{h}ei\chord{G}ne \chord{A}Freudenmauer \chord{D}bau\chord{A}en. \\
\endverse
\begin{picture}(0,0)
\put(70,-200){\includegraphics[width=8cm]{./Lieder/Bilder/kerze}} 
\end{picture}
\endsong



\begin{angaben}{0}
Worte: Wilhelm Willms - Weise: Peter Janssens, aus Ave Eva, 1974\\
FU: Nr. 116
\end{angaben}
